# API SERVER BILLING ECOMKASSA

Сервис, предназначенный для учета оказываемых услуг клиентам.

Для взаимодействия с сервисом используется API, которое работает по протоколу HTTPS и представляет собой набор методов, с помощью которых совершаются запросы и возвращаются ответы для каждой операции. Все запросы и ответы только в виде JSON структур.